下半年d港產片咩事 冇哂影

大製作無
小製作都冇咩，上年同年頭果d好高質

依加成日買外國電影返來，泰國韓國硬係差d 。

咩藍天白雲算唔算？

算
但冇話題冇票房

聖誕無港產，傳過張家輝低壓槽聖誕檔，又無咗件事
脫皮爸爸傳12月28號上，都好似無乜聲氣
華語片好似得奇門遁甲(btw原版好撚過癮)

上緊套鬼網ok
10號就香港大師

今個星期有女士復仇

下半年好似得追龍收得

香港大師
買左飛11號睇

狂獸？空手道？
btw藍天白雲1月先上，我當下年好了

香港大師

低壓槽係18年暑假